個矛頭對返政權得唔得 討論藍絲做乜鳩

唔得，5毛會失業